何韻詩徹夜未眠 狠批林鄭自視過高 怒吼：還我真普選！

我愛你呀

2014都笑過佢大愛左膠 但人係會進步㗎！
We connect 多謝菇菇

支持菇菇！！！

生於亂世，有種責任!
係你教我地架!
我地要一齊贏住去紅館睇你開concert!

Twitch疑向中共跪低！直播香港示威帳號永久封鎖 輸入1989等字眼被禁言

仲唔快撚啲買哂佢！！！

以後我哋養妳

呢張相真係型到核爆，背影好撚堅定

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

如果我係女一定濕晒

走上不未獻媚的路
腳步注定緩慢
不信得我一個人
企硬

好想食佢啲屎

老友

你個春袋點

又潤我 冇事喇

不過下幾次應該出唔到 要抖抖

擔心你呀 抖多啲啦唔好咁多激烈運動

是有種人 自創無數可能

菇b豬

好想瘋狂保護佢

香港女兒hocc

大獲

美美早晨